七警係咪可以即時換囚衣？

成日咁撚鍾意著西裝懶型
一齊換囚衣啦屌你老味

btw呢班仆街成日上庭戴口罩黑超
藍c邏輯：冇面見人咩暴徒

還柙嗰件係灰色架

有冇記者可以影到佢地囚衣相

再戰明天

學警雄心
學警出更
學警狙擊
學警坐監

學警出監

學警探監

學警再坐監

學警休班

學警戴帽

監獄追擊

慘

柒警坐囚車離開片段

唔洗咁開心，班老職個個藍屍，一定有關照，部門都會落阿打好好睇住，所以一定唔會辛苦嘅！！